明知再問你 結果只有 越問越不堪

ban

例牌

屌你老母

唔怕 我有人幫我開post

越問越傷心

請我食飯啦仆街

你敢出黎先算

唔敢 幫我叫m記算

冇喎 出黎先請
順便示範戴口罩食野

出黎俾人影上網咩on9

我驚過你啦下話 大把人睇過你

冇啊 兩個咋喎

濛

做咩

仲有個係邊個

做咩呀

呢排心情麻麻

你老母

講俾哥哥g

平胸真係夠朋友 幫個傻仔開post平反

不過篇野我打架

糖bb

檢舉